莫道你在選擇人 人亦能選擇你

公平原沒半點偏心

得閒就要loop 一 loop